估唔到林鄭上任冇耐就搞件摩天輪貪污醜聞出黎，雜近平真係獨具貪眼

用人全部都貪撚到仆街，話佢係共產黨最無能昏君真係一d都無錯

件事係振英時代

但林鄭都係689時代第二話事人, 唔好講到唔關佢事